這次我做了一個決定

這次我做了一個決定

把所有的崗位醫生全都換下來

換成誰？換上香港警隊裡所有的警察

愛國愛黨的口號你平時喊喊可以，你平時入伍不管你有什麼想法，對不起，現在香港警察馬上給我上去，前往第一線，不管你同不同意都得上去，不論是為了信仰還是因為警隊的約束，都沒有討價還價的空間，因為我自己也上去

香港警察在宣誓的時候不是說把國家的利益放在第一位嗎？

對抗疫情有一定的風險，需要有一定的奉獻精神，這時候香港警察不上，誰上？還是要當「防疫逃兵」？這就是考驗一個人黨性的時候了

睇頭兩句，笑L左

你們有的是全副裝備，你們得給我全都上去！你們沒有拒絕的理由！

愛國愛黨只是搖一搖國旗，喊一喊對黨忠誠嗎？
是要作出奉獻，需要一定程度的犧牲

你們不是說過把人民的生命利益放在第一位嗎？
還是一名落慌而逃的逃兵？

面對疫情，你們是否感到怯懦？